我宣佈 尋日遊行大成功

尋日遊行成功在 引左一大班分化撚出嚟！

你老母鬧你 係咪想同你脫離母子關係
你老師鬧你 係咪想同你脫離師生關係
你條女同你嘈兩句 係咪想同你分手

唔該唔好再講咩分化 割席
雖然我細個好唔認同 但係我終於明白咩叫
屌你話你 係想你好 想你改

和理非比勇武進化得慢
勇武活動令政府惡行失左焦
都係事實
衰有咩問題 衰咪改囉
香港人幾時玻璃心到比人屌兩句就話人地搞分化

唔話你 只會永遠係自己既完美幻想世界入面轉圈
和理非如是 勇武如是
所以 香港人 點屌都好 記住 大家永遠都係香港人
不割席 不分化

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

再分化 就等輸

咁就唔該注意下用字同態度
一班屌人係鬼一班屌人冇腦豬隊友一班屌人破壞成果
唔好話義士本人
我見到自己友俾人排山倒海咁屌法我都灰

所以咪話 屌人無問題
要屌得有目的 有重點
動機係要人改善
而唔係將重點放係人地點衰點整臭個運動

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

有興趣可以睇睇 再分化真係等死

推 握手言和

推 我推 我推